Cursist Danny Kog spreekt over zijn ervaringen als automecanicien onder het leercontract.

Docent Salvatore Noto en Marcel Jansen leggen uit wat de cursisten doen en wat de opleiding inhoudt.

http://www.syntra-limburg.be/opleidingen/automechanica-basis-praktijk